中環交易廣場完全無狗 好奇怪 好唔尋常

兩日前 有三十幾隻 今日一隻都無